除非你殺咗個無辜平民，如果唔係點都*唔會*失焦點

你幾時見過抗爭者放火魔法打狗，外國支持我地既媒體會唔理前因後果轉馱？

唔好當人地係傻仔啦，係人都見到班狗發癲先令到今日演變衝突

Twitter手足打左成粒鐘國際戰線見到你班連登仔仲圍爐真係喊三聲

Pushpush
勁多五毛 分化撚 做乜膠

大家出去做野，過街老鼠咪連登做野

記住係講緊每一次所謂和理非行動最後演變勇武，都只會係過街老鼠既錯

唔好圍爐啦

黑色分化警告 ⚠️大家認住啲分化ac

推

做野推我上去

根本外國眼中當你玩緊火柴咋

點解唔願意畀大家行完先呢？ 我身邊勁多老人家雞手鴨腳咁走緊。

狗封你路啊

一切都係狗既錯

佔路呢屌!
唔好講到全部都係鬼， 我唔排除有幾個係臥底但好撚多人跟囉!

前因係由狗搞提前結束不反對通知書同埋亂拉人開始架，你咪撚on9啦

就算係現場都係聽到，拆閘，封站，之後結束不反對
屌我而加係cwb走唔到。

831仲對黨鐵咁有信任

我唔係搭黨鐵，冇巴士

你到底係咪真係係現場
都就黎比人圍起狂射殺 封曬路又封曬鐵
等你地妹下妹下咁走 其他人死曬啦

依家咪就係set rb 幫你地偷時間 同你地擋囉
佢唔擋你地點有時間走呢

我地行到出嚟已經set 晒RB同起緊火。我淨係知有人話中環有人唔知做乜野比人拉(有人話爆閘 , 返屋企睇返新聞話玩LASTER) ，之後封站，再提早遊行完結時間。
有人